---
title: 'Famicon Fighters'
date: '2020-05-21 22:56:00'
type: 'otras'
idiomas: ["ingles"]
category: ["plataformas","accion"]
tags: ["Famicon Fighters","MURGEN","Plataformas","Accion","Otras"]
img: 'http://mcjimmy.net/FCFLogoAnim.gif'
download: 'https://t.me/c/1118272073/12794'
---

# Famicon Fighters

{{< br >}}

¡Famicom Fighters es un juego de lucha en el que varios personajes de la biblioteca de Famicom y NES se enfrentan entre sí!

Hay varios formatos de batalla: tu lucha tradicional 1-a-1, batallas en equipo o equipos de hasta cuatro personajes que se intercambian después de que cada uno es derrotado. ¡No solo puedes hacer tu estándar versus partidas, incluso hay tu modo arcade tradicional, así como un modo de supervivencia! ¡Incluso puedes jugar con otros en línea! ¡Famicom Fighters también utiliza los controles originales de Famicom / NES, lo que te permite incluso usar un controlador Famicom / NES!

{{< br >}}
{{< img src="https://i.postimg.cc/76TCFvMB/image.png" >}}
{{< br >}}

Sin embargo, la pregunta sigue siendo por qué están todos juntos de esta manera. ¿Qué los ha traído aquí? ¿Quién dirige el torneo? Quién sabe ...

¿Estás jugando con poder?
